想學自由潛

想學自由潛
唔知有無巴絲可以推介去方學好
其實想係香港學
因為唔敢自己一個去菲律賓
曾經諗住同男朋友一齊潛但未學到已經分左手
唔知會唔會潛水tg谷可以入去等我學下野取暖

台灣潛立方

見佢好似得padi會唔會有aida既推介

上年學完，番到香港無潛腳

建議香港上理論+游泳池
然後過台灣/菲律賓上深度課+Fundive
起碼多啲時間玩同埋練習

可以揾我傾下

揾我一齊訓練
我自己都係一開始台灣學，跟唔同嘅教練
返到香港又係自己一個咁，再上Aida3 發覺唔掂一定要練，揾潛伴就開咗個group一齊出海

而家已經成為教練，定期會帶人出海訓練fundive
歡迎加入👏🏼